連登仔：堅決維護西班牙主權及領土完整，堅持一個西班牙原則，加泰隆尼亞是西班牙不可分割的一部分

大家快啲幫手推上熱門兼人手置頂
我地呢次唔輸得

你都on撚9 識唔識咩叫中立

垃圾post 想表達咩

Hide Blocked User - 美麗新香港

撐埋北愛plz

驚比位人入你港獨？

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

根本唔係怕解讀成港獨嘅問題
係唔了解下就撐 你同藍絲有咩分別